法國每樣運動都有個尾機不死人

網球 費達拿 36歲

世界排名第一 20座大滿貫
連續237周單打世界排名第一

足球 牙朗 33歲

5個金球獎 歐國盃冠亞季各1
5個聯賽冠軍 5個歐聯

玩具 FOJ 33歲

3個總冠軍 3個fmvp
4個MVP 12年first team

以為真係法國

入嚟為咗睇卡斯米路

羽毛球林丹

一早死左